致每位想移民既黃絲香港人-----「移民撚十大罪狀」

1.搶人福利資源------你以為有工作大曬? 大陸人黎香港消費/工作咪一樣俾你地話蝗蟲, 你地同佢地一樣

2.拋棄被捕手足-----你啲手足坐緊監, 你地就去英國加拿大移民?

3.不願意犧牲-----香港時勢差就走? 都唔願意付出自己

4.入侵他國文化---仲話自己右派侵粉, 係人都知右派係民族主義, 你地班異族人的存在已經破壞人地文化.

5.逃避問題-----每個地方都有政治問題, 你走去第二個國家冇用

6.冇信用----- 2019年果陣,齊上齊落,煲底見, 明明係你地自己親口講

7. 港豬-----你去到外國, 邊會再理香港既事, 咁姐係做返港豬啦.

8. 逃兵----- 2019年一早講左, 移民姐係逃兵, 你地自己話以死相搏, 點解你地仲活生生

9.無良知------大時大非走左去!

10.沉默的幫兇------你地走左, 唔挺身而出改善香港問題, 姐係助紂為虐

利申: 你班仆街含家產, 2019年我話移民果陣, 以上都係你地當時的主流觀點, 呢家個個轉太, 自己食返啦屌你地=.=

PR 分化手足 POST，見字勿回，詳情可睇：

有關 BNO 出現極端分化現象 - 個別 POST / USER 細心分析

拉

好有道理

同樣嘅post十六日前你喺創意台出過啦

聽日民主派初選人士上庭，你今晚就喺時事台玩嘢？做打手為求兩餐我明嘅，但今次你條仆街冚家鏟會唔會過撚份咗啲？

全部落地獄啦

fyi

_________________________________
Ramza
• 3d
扮撚完喺福岡做工程，就扮喺東京做IT
福岡係咩環境就乜撚都答唔出
做打手又唔溫下書先
屌你老母淨係識得話多共用account
中共怕外匯流失啊？
你嘅任務係一星期三個反移民posts？任務失敗就快撚啲死啦

移民日本後發覺生活如地獄, 奉獻大家千其唔好去日本

______________________________
覺唔覺得911襲擊, 同黃絲果種黑警死全家既慨念好相似?

_______________________________

瘤豬